[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (380)

真

唔好再做CD-ROM

掛住打機

波波打咩

Cities Skyline

最憎蜜蜂

好想掃地⋯⋯⋯⋯

想掃佢對波多啲

佢起哂雞皮⋯⋯係咪好凍⋯⋯

我凍啲...想取佢 暖

俾無哋叫春呻晒落嚟

無見一排又淫咗

性騷擾⋯⋯

88

hoball

嚇走人

lm

喵～

啲天氣一冷一熱
梅花間竹咁
好討厭

Grindr個app係咪壞咗
點解睇唔到圖嘅

星期日仲誤會冬天已經過左
睇黎仲有機會著長外套

仲係短褲

要珍惜可以著長衫長褲既機會

我怕熱

我超怕凍係office長著羽湧

[集思廣益] 有冇人識裝三國 blablabla？我岩岩down 咗個iso檔唔識開 #cry#cry

[集思廣益] 有冇人識裝三國立志傳？我岩岩down 咗個iso檔唔識開 #cry#cry

笑死，你真係照copy and paste

del左你個名囉咪

推

一人幾毫子

抵玩

依度啲人痴線嫁
我都係做觀眾算了

你哋當我咩

🐔🐔

@Jenny

🦆🦆

🐔🗣🦆🗣

哦衣哦衣

打倒菜英文

我不敢相信人性了

驗票！驗票！驗票！

有冇男士植毛

要咩毛

唯一支持黃宏成台灣阿成世界偉人財神總統

胸毛正個屁
勁嘔心 似間屋搬咗十年冇人住啲蜘蛛網咁

ELMO呢

會員 唔係好gay 默默留下負皮

唔好
屌
佢真係好重口

dllm

唔好
我唔想再睇多次

好想睇
支持

睇嚟上咗身

但我開返po會keep喺呢個位

381見

你擺傳送門咪得

Dududu dududu dudududududu dududududu
Ma!mmy~~~~~

拜託

佢就快變咗trans

嚇親

離James Charles不遠

有咩問題

係咪得我一個覺得幾charm

喵

Charm過唔孽昆嘅

唔係靚仔大隻問題，我承認佢靚仔大隻過我十倍
係妖氣同太姣

屌你啦

如果連gay佬都唔肯接受每個人都有與別不同嘅性別氣質
學咩人做gay佬
去做封建主義底下崇拜大男人主義嘅肉便器啦

唔鐘意呢種啫 冇話要歧視佢

其實trans都幾特別
都想試下

我唔係討厭dawn faith
只不過佢氣質好有呢個討論價值

就算我點講佢都唔會阻止佢打扮，只不過呢佢個look
Emm...我諗其他人可能覺得over咗

所以o唔over好主觀我完全唔覺

好主觀㗎！
你知MB比起女人可以更鐘意品評人哋嗰look

例如媽媽覺得阿花某程度上似PePe

呢樣又真

你出幾錢？

Don’t show up.
Don’t come out.
Don’t start caring about me now.

?

回味緊dua lipa跳one kiss

呢首勁鐘意

最近ig youtube成日見到佢啲performance

我都係⋯⋯⋯係咪落左重本賣廣告

覺得公司猛幫佢接job

重有呢段 笑死我

Hi

呀邊個邊個帶你條仔返屋企啦

你錯post 呀師主

佢鳩毛毛上腦

會嘔

聽到有人叫我

hi bb

突然一陣冷風飄過

凍就著褸

你係咪應該要有咩表示

要唔要

凍咗

毛毛今次幾醒

禾怕醜㗎

Bb今日有冇乖？

嗨

？

快d頌唱呢首歌十次

以前成日追

？想佢出去可以玩得開心d

好睇 依家喺公司成日睇

呢啲真係daddy心態

我追到大結局

你好

去幾耐

好有愛

知唔知得仔仔咩科

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

會輸民意

C君定陸永

俺是耕田的

其實我想講香港基佬圈好撚父權好耐

唔係
只係老屎忽

唔係呢個問題 但係又唔係好想解釋
只能夠講 香港所謂嘅同運 根本就只係男同運

講多句： 大愛同盟呢啲垃圾一日喺度 一日香港同運都冇運行

來回地獄又折返人間

差啲唔記得 仲有另外一個垃圾組織：香港彩虹

呢兩個組織一年夾埋籌咁多錢 做過啲乜撚嘢？

我地舊gay po會然新年會嚟拜年

佢地痴線嫁！
HALHAL快啲鬧醒佢地！

想john.....

想典…………

但你要買天仁……

睇咗最初鹹濕嘅幾十集就無再追

Sor, 我未訓醒係度鳩up

？
玩嘢？？？？？

屌你一定係牙花嚟

對唔治

你要唔要放啲禮物入去年三十晚抽獎

其實0仔劏豬慘叫好正

開po呀

新Bugs

邊個開